Chay composer install
Import file db vao
copy file .evn.example thanh .evn
chay: php artisan ser

1/9/2022
Do cài đặt Laravel ui  Authencationstran hoaTr
Thực hiện Chạy lại lệnh: composer install, npm install && npm run dev


2/09/2022
B1: Vào file php.ini --> bỏ dấu ";" trước extension=gd để enable gd lên
B2: composer require psr/simple-cache ^1.0
B3: cài đặt: composer require maatwebsite/excel
Hướng dẫn nếu cài lỗi: https://stackoverflow.com/questions/72641073/installing-maatwebsite-excel-with-laravel-9-but-getting-the-phpoffice-phpspreads

Tạo import: php artisan make:import CategoriesImport --model=Categories




Pull về composer install 